{"translation-revision-date":"2024-08-25 17:26:53+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es"},"Select a page to edit":["Selecciona una p\u00e1gina que editar"],"Post Edit":["Edici\u00f3n de entrada"],"Close quick edit sidebar":["Cerrar la barra lateral de edici\u00f3n r\u00e1pida"],"Show quick edit sidebar":["Mostrar barra lateral de edici\u00f3n r\u00e1pida"],"Homepage":["P\u00e1gina de inicio"],"Increase size":["Aumentar tama\u00f1o"],"Item size":["Tama\u00f1o del elemento"],"Decrease size":["Reducir tama\u00f1o"],"Properties":["Propiedades"],"Show field":["Mostrar campo"],"Hide field":["Ocultar campo"],"Hide column":["Ocultar columna"],"Toggle filter display":["Alternar la visibilidad del filtro"],"Select item":["Seleccionar elemento"],"Create and edit the presets used for font sizes across the site.":["Crea y edita los preajustes utilizados para los tama\u00f1os de fuente en todo el sitio."],"New Font Size %d":["Nuevo tama\u00f1o de fuente %d"],"Reset font size presets":["Restablecer preajustes de tama\u00f1o de fuente"],"Remove font size presets":["Eliminar preajustes de tama\u00f1o de fuente"],"Font size presets options":["Opciones de preajustes de tama\u00f1o de fuente"],"Add font size":["A\u00f1adir tama\u00f1o de fuente"],"Are you sure you want to reset all font size presets to their default values?":["\u00bfEst\u00e1s seguro de que quieres restablecer todos los preajustes de tama\u00f1o de fuente a sus valores por defecto?"],"Are you sure you want to remove all custom font size presets?":["\u00bfEst\u00e1s seguro de que quieres eliminar todos los preajustes de tama\u00f1o de fuente personalizados?"],"Maximum":["M\u00e1ximo"],"Minimum":["M\u00ednimo"],"Set custom min and max values for the fluid font size.":["Establece valores m\u00ednimos y m\u00e1ximos personalizados para el tama\u00f1o de la fuente fluida."],"Custom fluid values":["Valores fluidos personalizados"],"Scale the font size dynamically to fit the screen or viewport.":["Escala el tama\u00f1o de la fuente din\u00e1micamente para ajustarlo a la pantalla o ventana gr\u00e1fica."],"Fluid typography":["Tipograf\u00eda fluida"],"Font size options":["Opciones de tama\u00f1o de fuente"],"Manage the font size %s.":["Gestionar el tama\u00f1o de fuente de %s."],"Font size preset name":["Nombre del preajuste de tama\u00f1o de fuente"],"Are you sure you want to delete \"%s\" font size preset?":["\u00bfEst\u00e1s seguro de que quieres eliminar el preajuste de tama\u00f1o de fuente \u00ab%s\u00bb?"],"Heading 6":["Encabezado 6"],"Heading 5":["Encabezado 5"],"Heading 4":["Encabezado 4"],"Heading 3":["Encabezado 3"],"Heading 2":["Encabezado 2"],"Heading 1":["Encabezado 1"],"All headings":["Todos los encabezados"],"Fonts and typographic styling applied across the site.":["Fuentes y estilos tipogr\u00e1ficos aplicados en todo el sitio."],"Typesets":["Conjuntos de fuentes"],"No fonts activated.":["No hay fuentes activadas."],"font source\u0004Custom":["Personalizado"],"font source\u0004Theme":["Tema"],"There was an error updating the font family. ":["Se ha producido un error al actualizar la familia de fuentes. "],"Font family updated successfully.":["Familia de fuentes actualizada correctamente."],"Typeset":["Conjunto de fuentes"],"Font size presets":["Preajustes de tama\u00f1o de fuente"],"Edit font size presets":["Editar preajustes de tama\u00f1o de fuente"],"Font Sizes":["Tama\u00f1os de fuente"],"Author avatar":["Avatar del autor"],"Draft new: %s":["Borrador nuevo: %s"],"All items":["Todos los elementos"],"View is used as a noun\u0004View options":["Ver opciones"],"Go to Site Editor":["Ir al editor del sitio"],"pattern (singular)\u0004Not synced":["No sincronizado"],"<span>Published: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Publicado: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Scheduled: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Programado: <time>%s<\/time><\/span>"],"<span>Modified: <time>%s<\/time><\/span>":["<span>Modificado: <time>%s<\/time><\/span>"],"Posts Page":["P\u00e1gina de entradas"],"Use custom size":["Usar tama\u00f1o personalizado"],"Spread":["Extender"],"Blur":["Desenfoque"],"Y Position":["Posici\u00f3n Y"],"X Position":["Posici\u00f3n X"],"Inset":["Hundido"],"Outset":["Elevado"],"Inner shadow":["Sombra interior"],"Remove shadow":["Quitar sombra"],"Shadow name":["Nombre de la sombra"],"Add shadow":["A\u00f1adir sombra"],"Shadow %s":["Sombra %s"],"Manage and create shadow styles for use across the site.":["Gestiona y crea estilos de sombra para usarlos en todo el sitio."],"Palettes":["Paletas"],"Add colors":["A\u00f1adir colores"],"Shadow styles":["Estilos de sombra"],"pattern (singular)\u0004Synced":["Sincronizado"],"%s item selected":["%s elemento seleccionado","%s elementos seleccionados"],"1 item selected":["1 elemento seleccionado"],"The combination of colors used across the site and in color pickers.":["La combinaci\u00f3n de colores usadas en todo el sitio y en los selectores de colores."],"Edit palette":["Editar paleta"],"No items found":["No se han encontrado elementos"],"Loading items\u2026":["Cargando elementos..."],"Includes every template part defined for any area.":["Incluye todas las partes de plantilla definidas para cualquier \u00e1rea."],"All Template Parts":["Todas las partes de plantilla"],"Are you sure you want to apply this revision? Any unsaved changes will be lost.":["\u00bfEst\u00e1s seguro de que quieres aplicar esta revisi\u00f3n? Cualquier cambio no guardado se perder\u00e1."],"Font library\u0004Library":["Biblioteca"],"Palette colors and the application of those colors on site elements.":["Colores de la paleta y la aplicaci\u00f3n de esos colores en elementos del sitio."],"Typography styles and the application of those styles on site elements.":["Estilos de tipograf\u00eda y la aplicaci\u00f3n de esos estilos en elementos del sitio."],"<Name>%1$s is not: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s no es: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s es: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is not all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s no es todos: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is all: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s es todos: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is none: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s no es ninguno: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"<Name>%1$s is any: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>":["<Name>%1$s es cualquiera: <\/Name><Value>%2$s<\/Value>"],"There was an error installing fonts.":["Se ha producido un error al instalar las fuentes."],"Is not all":["No es todos"],"Is all":["Es todos"],"Is none":["No es ninguno"],"Is any":["Es cualquiera"],"List of: %1$s":["Lista de: %1$s"],"Revoke access to Google Fonts":["Quitar el acceso a las fuentes de Google"],"Lowercase letter A\u0004a":["a"],"Uppercase letter A\u0004A":["A"],"Reset template: %s":["Restablecer plantilla: %s"],"Filter by: %1$s":["Filtrar por: %1$s"],"Search items":["Buscar elementos"],"Items per page":["Elementos por p\u00e1gina"],"heading levels\u0004All":["Todos"],"Add fonts":["A\u00f1adir fuentes"],"Uploaded fonts appear in your library and can be used in your theme. Supported formats: .ttf, .otf, .woff, and .woff2.":["Las fuentes subidas aparecen en tu biblioteca y pueden utilizarse en tu tema. Formatos admitidos: .ttf, .otf, .woff y .woff2."],"No fonts found to install.":["No se han encontrado fuentes que instalar."],"font categories\u0004All":["Todas"],"Connect to Google Fonts":["Conectar con Google Fonts"],"Drop shadow":["Sombra paralela"],"Delete \"%s\"?":["\u00bfBorrar \u00ab%s\u00bb?"],"Deselect":["Anular selecci\u00f3n"],"Bulk edit":["Edici\u00f3n en lote"],"Edit %d item":["Editar %d elemento","Editar %d elementos"],"Bulk actions":["Acciones en lote"],"No fonts installed.":["No hay fuentes instaladas."],"%d variant":["%d variante","%d variantes"],"Error installing the fonts, could not be downloaded.":["Error al instalar las fuentes, no se han podido descargar."],"There was an error uninstalling the font family. ":["Se ha producido un error al desinstalar la familia de fuentes. "],"Saving your changes will change your active theme from %1$s to %2$s.":["Al guardar tus cambios, tu tema activo cambiar\u00e1 de %1$s a %2$s."],"Deselect item":["Anular selecci\u00f3n del elemento"],"Select a new item":["Selecciona un nuevo elemento"],"Select item: %s":["Selecciona el elemento: %s"],"Deselect item: %s":["Anular la selecci\u00f3n del elemento: %s"],"Select all":["Seleccionar todo"],"Deselect all":["Anular selecci\u00f3n de todo"],"Style Revisions":["Revisiones de estilo"],"Sorry, you are not allowed to upload this file type.":["Lo siento, no tienes permisos para subir este tipo de archivo."],"Unknown status for %1$s":["Estado desconocido para %1$s"],"%1$s \u2039 %2$s":["%1$s \u2039 %2$s"],"%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress":["%1$s \u2039 %2$s \u2039 Editor \u2014 WordPress"],"Global Styles pagination navigation":["Estilos globales de paginaci\u00f3n de navegaci\u00f3n"],"Pagination Navigation":["Paginaci\u00f3n de navegaci\u00f3n"],"These styles are already applied to your site.":["Estos estilos ya est\u00e1n aplicados a tu sitio."],"Global styles revisions list":["Lista de revisiones de estilos globales"],"Changes saved by %1$s on %2$s. This revision matches current editor styles.":["Cambios guardados por %1$s en %2$s. Esta revisi\u00f3n coincide con los estilos actuales del editor."],"Are you sure you want to delete \"%s\" font and all its variants and assets?":["\u00bfEst\u00e1s seguro de que quieres eliminar la fuente \u00ab%s\u00bb y todas sus variantes y activos?"],"Is not":["No es"],"Is":["Es"],"Conditions":["Condiciones"],"Activate %s":["Activar %s"],"Activate %s & Save":["Activar %s y guardar"],"Activating %s":["Activando %s"],"Revisions (%s)":["Revisiones (%s)"],"(Unsaved)":["(sin guardar)"],"Pending Review":["Pendiente de revisi\u00f3n"],"Add filter":["A\u00f1adir filtro"],"Click on previously saved styles to preview them. To restore a selected version to the editor, hit \"Apply.\" When you're ready, use the Save button to save your changes.":["Haz clic en estilos guardados previamente para previsualizarlos. Para restaurar una versi\u00f3n seleccionada en el editor pulsa en \u00abAplicar\u00bb. Cuando hayas terminado usa el bot\u00f3n de guardar para guardar tus cambios."],"Custom Views":["Vistas personalizadas"],"Add new view":["A\u00f1adir nueva vista"],"New view":["Nueva vista"],"My view":["Mi vista"],"Action menu for %s pattern category":["Men\u00fa de acci\u00f3n para la categor\u00eda de patrones %s"],"Are you sure you want to delete the category \"%s\"? The patterns will not be deleted.":["\u00bfSeguro que quieres borrare la categor\u00eda \u00ab%s\u00bb? Los patrones no se borrar\u00e1n."],"An error occurred while deleting the pattern category.":["Se ha producido un error al borrar la categor\u00eda de patrones."],"Trash":["Papelera"],"Drafts":["Borradores"],"Current page":["P\u00e1gina actual"],"paging\u0004Page <CurrentPageControl \/> of %s":["P\u00e1gina <CurrentPageControl \/> de %s"],"Sort by":["Ordenar por"],"Sort descending":["Orden descendente"],"Sort ascending":["Orden ascendente"],"No results":["No hay resultados"],"Reset styles":["Restablecer estilos"],"Fonts were installed successfully.":["Las fuentes se han instalado correctamente."],"Empty template part":["Parte de plantilla vac\u00eda"],"Manage fonts":["Gestionar fuentes"],"Fonts":["Fuentes"],"Install Fonts":["Instalar fuentes"],"Install":["Instalar"],"No fonts found. Try with a different search term":["No se han encontrado fuentes. Prueba con un t\u00e9rmino de b\u00fasqueda diferente"],"Font name\u2026":["Nombre de la fuente..."],"Select font variants to install.":["Selecciona las variantes de fuentes que quieras instalar."],"Allow access to Google Fonts":["Permitir el acceso a Google Fonts"],"You can alternatively upload files directly on the Upload tab.":["Tambi\u00e9n puedes subir archivos directamente en la pesta\u00f1a \u00abSubir\u00bb."],"To install fonts from Google you must give permission to connect directly to Google servers. The fonts you install will be downloaded from Google and stored on your site. Your site will then use these locally-hosted fonts.":["Para instalar fuentes de Google debes dar permiso para conectarte directamente a los servidores de Google. Las fuentes que instales se descargar\u00e1n de Google y se almacenar\u00e1n en tu sitio. Tu sitio utilizar\u00e1 entonces estas fuentes alojadas localmente."],"Choose font variants. Keep in mind that too many variants could make your site slower.":["Elige variantes de fuentes. Ten en cuenta que demasiadas variantes podr\u00edan hacer que tu sitio fuera m\u00e1s lento."],"Upload font":["Subir fuentes"],"%1$s\/%2$s variants active":["%1$s\/%2$s variantes activas"],"font style\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-bold":["Extra negrita"],"font weight\u0004Semi-bold":["Semi negrita"],"font weight\u0004Normal":["Normal"],"font weight\u0004Extra-light":["Extrafina"],"Add your own CSS to customize the appearance of the %s block. You do not need to include a CSS selector, just add the property and value.":["A\u00f1ade tu propio CSS para personalizar la apariencia del bloque %s. No necesitas incluir un selector CSS, basta con a\u00f1adir la propiedad y el valor."],"Imported \"%s\" from JSON.":["Importado \"%s\" de JSON."],"Import pattern from JSON":["Importar patr\u00f3n desde JSON"],"A list of all patterns from all sources.":["Una lista de todos los patrones de todas las fuentes."],"No results found":["No se encontraron resultados"],"All patterns":["Todos los patrones"],"Style revisions":["Revisiones de estilo"],"Customize CSS":["Personalizar CSS"],"Default styles":["Estilos por defecto"],"Changes saved by %1$s on %2$s":["Cambios guardados por %1$s el %2$s"],"Unsaved changes by %s":["Cambios sin guardar por %s"],"Reset the styles to the theme defaults":["Restablecer los estilos a los por defecto del tema"],"Font family uninstalled successfully.":["Familia de fuentes desinstalada correctamente."],"Last page":["\u00daltima p\u00e1gina"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s de %2$s"],"Previous page":["P\u00e1gina anterior"],"First page":["Primera p\u00e1gina"],"%s item":["%s elemento","%s elementos"],"Use left and right arrow keys to resize the canvas. Hold shift to resize in larger increments.":["Utiliza las teclas de flecha izquierda y derecha para redimensionar el lienzo. Mant\u00e9n pulsada la tecla MAY para redimensionar en incrementos m\u00e1s grandes."],"Go to the Dashboard":["Ir al escritorio"],"Patterns content":["Contenido de los patrones"],"Open command palette":["Abrir paleta de comandos"],"Note that the same template can be used by multiple pages, so any changes made here may affect other pages on the site. To switch back to editing the page content click the \u2018Back\u2019 button in the toolbar.":["Ten en cuenta que la misma plantilla puede estar en uso en varias p\u00e1ginas, as\u00ed que cualquier cambio que hagas aqu\u00ed podr\u00eda afectar a otras p\u00e1ginas del sitio. Para volver a editar el contenido de la p\u00e1gina haz clic en el bot\u00f3n 'Volver' de la barra de herramientas."],"Editing a template":["Editar una plantilla"],"It\u2019s now possible to edit page content in the site editor. To customise other parts of the page like the header and footer switch to editing the template using the settings sidebar.":["Ahora es posible editar el contenido de una p\u00e1gina en el editor del sitio. Para personalizar otras partes de la p\u00e1gina, como la cabecera o el pie de p\u00e1gina cambia a la edici\u00f3n de la plantilla usando la barra lateral de ajustes."],"Continue":["Continuar"],"Editing a page":["Editar una p\u00e1gina"],"This pattern cannot be edited.":["Este patr\u00f3n no se puede editar."],"My patterns":["Mis patrones"],"Sync status":["Estado de sincronizaci\u00f3n"],"Patterns that can be changed freely without affecting the site.":["Patrones que pueden ser cambiados libremente sin afectar a tu sitio."],"Patterns that are kept in sync across the site.":["Patrones que se mantienen sincronizados en todo el sitio."],"Empty pattern":["Patr\u00f3n vac\u00edo"],"Learn about styles":["Obt\u00e9n m\u00e1s informaci\u00f3n acerca de los estilos"],"Open styles":["Abrir estilos"],"An error occurred while creating the item.":["Se ha producido un error al crear el elemento."],"Unable to duplicate Navigation Menu (%s).":["No se ha podido duplicar el men\u00fa de navegaci\u00f3n (%s)."],"Duplicated Navigation Menu":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n duplicado"],"%s (Copy)":["%s (copiar)"],"Unable to rename Navigation Menu (%s).":["No se ha podido renombrar el men\u00fa de navegaci\u00f3n (%s)."],"Renamed Navigation Menu":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n renombrado"],"Unable to delete Navigation Menu (%s).":["No se ha podido eliminar el men\u00fa de navegaci\u00f3n (%s)."],"Are you sure you want to delete this Navigation Menu?":["\u00bfSeguro que quieres borrar este men\u00fa de navegaci\u00f3n?"],"Navigation title":["T\u00edtulo de navegaci\u00f3n"],"Go to %s":["Ve a %s"],"Select what the new template should apply to:":["Selecciona d\u00f3nde se deber\u00edan aplicar las nuevas plantillas:"],"E.g. %s":["P.ej. %s"],"Manage what patterns are available when editing the site.":["Gestiona qu\u00e9 patrones est\u00e1n disponibles al editar el sitio."],"View site (opens in a new tab)":["Ver sitio (abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"Back to page":["Volver a la p\u00e1gina"],"<time>%s<\/time>":["<time>%s<\/time>"],"Pending":["Pendiente"],"Create draft":["Crear borrador"],"No title":["Sin t\u00edtulo"],"Review %d change\u2026":["Revisar %d cambio\u2026","Revisar %d cambios\u2026"],"Last modified":["\u00daltima modificaci\u00f3n"],"Reset template part: %s":["Restablecer parte de plantilla: %s"],"Delete template part: %s":["Borrar parte de plantilla: %s"],"Navigation Menu missing.":["Falta el men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Navigation Menus are a curated collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["Los men\u00fas de navegaci\u00f3n son una colecci\u00f3n seleccionada de bloques que permiten a los visitantes moverse por tu sitio."],"Manage your Navigation Menus.":["Gestiona tus men\u00fas de navegaci\u00f3n."],"Examples of blocks":["Ejemplos de bloques"],"Save panel":["Guardar panel"],"Close Styles":["Cerrar estilos"],"Close revisions":["Cerrar revisiones"],"Activate":["Activar"],"Activate & Save":["Activar y guardar"],"Edit styles":["Editar estilos"],"Manage the fonts and typography used on captions.":["Gestiona las fuentes y la tipograf\u00eda utilizada en los pies de foto."],"Examples of blocks in the %s category":["Ejemplos de bloques de la categor\u00eda %s"],"Create new templates, or reset any customizations made to the templates supplied by your theme.":["Crea nuevas plantillas, o restablece cualquier personalizaci\u00f3n hecha a las plantillas suministradas por tu tema."],"A custom template can be manually applied to any post or page.":["Una plantilla personalizada puede aplicarse manualmente a cualquier entrada o p\u00e1gina."],"Customize the appearance of your website using the block editor.":["Personaliza la apariencia de tu web usando el editor de bloques."],"Save site, content, and template changes":["Guardar cambios de sitio, contenido y plantilla"],"Learn more about CSS":["Apende m\u00e1s sobre CSS"],"(no title %s)":["(sin t\u00edtulo %s)"],"Style Variations":["Variaciones de estilos"],"Apply globally":["Aplicar globalmente"],"%s styles applied.":["%s estilos aplicados."],"Template part":["Parte de plantilla"],"Apply this block\u2019s typography, spacing, dimensions, and color styles to all %s blocks.":["Aplica la tipograf\u00eda de este bloque, espaciado, dimensiones, estilos de color y comportamientos de este bloque a todos los bloques de %s."],"CSS":["CSS"],"Open %s styles in Styles panel":["Abrir estilos de %s en el panel de estilos"],"Style Book":["Libro de estilos"],"Additional CSS":["CSS adicional"],"Add your own CSS to customize the appearance and layout of your site.":["A\u00f1ade tu propio CSS para personalizar la apariencia y dise\u00f1o de tu sitio."],"Randomize colors":["Colores aleatorios"],"Choose a variation to change the look of the site.":["Elige una variaci\u00f3n de estilo para cambiar el aspecto del sitio."],"Pattern":["Patr\u00f3n"],"Displays an archive with the latest posts of type: %s.":["Muestra un archivo con las \u00faltimas publicaciones del tipo: %s."],"Archive: %s":["Archivo: %s"],"Archive: %1$s (%2$s)":["Archivo: %1$s (%2$s)"],"\"%s\" successfully created.":["\u00ab%s\u00bb creada correctamente."],"All Authors":["Todos los autores"],"No authors found.":["No se han encontrado autores."],"Search Authors":["Buscar autores"],"Manage the fonts and typography used on headings.":["Gestiona las fuentes y la tipograf\u00eda usada en los encabezados."],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Select heading level":["Selecciona el nivel de encabezado"],"View site":["Ver sitio"],"Suggestions list":["Lista de sugerencias"],"Custom template":["Plantilla personalizada"],"Displays taxonomy: %s.":["Muestra la taxonom\u00eda: %s."],"Single item: %1$s (%2$s)":["Elemento individual: %1$s (%2$s)"],"Describe the template, e.g. \"Post with sidebar\". A custom template can be manually applied to any post or page.":["Describe la plantilla, p.ej.: \u00abEntrada con barra lateral\u00bb. Una plantilla personalizada se puede aplicar manualmente a cualquier entrada o p\u00e1gina."],"Displays a single item: %s.":["Muestra un solo elemento: %s."],"Single item: %s":["Elemento \u00fanico: %s"],"This template will be used only for the specific item chosen.":["Esta plantilla solo se usar\u00e1 para el elemento espec\u00edfico elegido."],"For a specific item":["Para un elemento espec\u00edfico"],"For all items":["Para todos los elementos"],"Select whether to create a single template for all items or a specific one.":["Selecciona si crear una plantilla \u00fanica para todos los elementos o para uno espec\u00edfico."],"Manage the fonts and typography used on buttons.":["Gestiona las fuentes y la tipograf\u00eda usada en los botones."],"Typography %s styles":["Estilos de tipograf\u00eda para %s"],"%s block styles":["Estilos de bloque para %s"],"Layout styles":["Estilos de estructura"],"Colors styles":["Estilos de colores"],"Typography styles":["Estilos de tipograf\u00eda"],"Delete template: %s":["Borrar plantilla: %s"],"This Navigation Menu is empty.":["Este men\u00fa de navegaci\u00f3n est\u00e1 vac\u00edo."],"Search for blocks":["Buscar bloques"],"Browse styles":["Ver estilos"],"Navigation Menu successfully deleted.":["Men\u00fa de navegaci\u00f3n borrado correctamente."],"Download your theme with updated templates and styles.":["Descarga tu tema con plantillas y estilos actualizados."],"The \"%s\" plugin has encountered an error and cannot be rendered.":["El plugin \u00ab%s\u00bb ha encontrado un error y no se puede mostrar."],"Choose a different style combination for the theme styles.":["Elige una combinaci\u00f3n de estilo diferente para los estilos del tema."],"font weight\u0004Black":["Negro"],"font weight\u0004Bold":["Negrita"],"font weight\u0004Medium":["Mediana"],"font weight\u0004Light":["Clara"],"font weight\u0004Thin":["Fina"],"font style\u0004Italic":["Cursiva"],"site exporter menu item\u0004Export":["Exportar"],"\"%s\" deleted.":["\u00ab%s\u00bb borrado."],"Delete":["Borrar"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/styles-overview\/"],"An error occurred while creating the site export.":["Ha ocurrido un error al crear la exportaci\u00f3n del sitio."],"Actions":["Acciones"],"Rename":["Renombrar"],"An error occurred while creating the template.":["Ha ocurrido un error al crear la plantilla."],"Manage the fonts and typography used on the links.":["Gestiona las fuentes y la tipograf\u00eda usada en los enlaces."],"Manage the fonts used on the site.":["Gestiona las fuentes usadas en el sitio."],"Aa":["Aa"],"Displays latest posts written by a single author.":["Muestra las \u00faltimas entradas escritas por un \u00fanico autor."],"Here\u2019s a detailed guide to learn how to make the most of it.":["Aqu\u00ed tienes una gu\u00eda detallada para aprende a sacarle el mayor partido posible."],"New to block themes and styling your site?":["\u00bfEres nuevo con los temas de bloques y aplicando estilos a tu sitio?"],"You can adjust your blocks to ensure a cohesive experience across your site \u2014 add your unique colors to a branded Button block, or adjust the Heading block to your preferred size.":["Puedes ajustar tus bloques para asegurar una experiencia coherente en todo el sitio \u2013\u00a0a\u00f1ade colores \u00fanicos a un bloque de bot\u00f3n corporativo, o ajusta el bloque de encabezado a tu tama\u00f1o favorito."],"Personalize blocks":["Personaliza los bloques"],"You can customize your site as much as you like with different colors, typography, and layouts. Or if you prefer, just leave it up to your theme to handle!":["Puedes personalizar tu sitio tanto como quieras con distintos colores, tipograf\u00edas y dise\u00f1os. O, si lo prefieres, \u00a1simplemente deja que lo gestione tu tema!"],"Set the design":["Define el dise\u00f1o"],"Tweak your site, or give it a whole new look! Get creative \u2014 how about a new color palette for your buttons, or choosing a new font? Take a look at what you can do here.":["\u00a1Retoca tu sitio, o dale un aspecto totalmente nuevo! Ponte creativo \u2013\u00a0\u00bfqu\u00e9 tal una nueva paleta de color para tus botones, o elegir una nueva fuente? Echa un vistazo a lo que puedes hacer aqu\u00ed."],"Welcome to Styles":["Bienvenido a los estilos"],"styles":["estilos"],"Click <StylesIconImage \/> to start designing your blocks, and choose your typography, layout, and colors.":["Haz clic <StylesIconImage \/> para empezar a dise\u00f1ar tus bloques, y a elegir tu tipograf\u00eda, dise\u00f1os y colores."],"Design everything on your site \u2014 from the header right down to the footer \u2014 using blocks.":["Dise\u00f1a tu sitio al completo \u2013\u00a0desde la cabecera hasta el pie de p\u00e1gina \u2013\u00a0usando bloques."],"Edit your site":["Edita tu sitio"],"Welcome to the site editor":["Bienvenido al editor del sitio"],"Drag to resize":["Arrastra para cambiar el tama\u00f1o"],"Remove %s":["Eliminar %s"],"No Navigation Menus found.":["No se ha encontrado ning\u00fan men\u00fa de navegaci\u00f3n."],"Elements":["Elementos"],"Customize the appearance of specific blocks and for the whole site.":["Personaliza la apariencia de bloques espec\u00edficos y para todo el sitio."],"Palette":["Paleta"],"Customize the appearance of specific blocks for the whole site.":["Personaliza la apariencia de bloques espec\u00edficos para todo el sitio."],"Colors":["Colores"],"Duotone":["Duotono"],"Shadows":["Sombras"],"Layout":["Estructura"],"Custom Template":["Plantilla personalizada"],"Create custom template":["Crear una plantilla personalizada"],"Grid":["Cuadr\u00edcula"],"Edit template: %s":["Editar plantilla: %s"],"Add template: %s":["A\u00f1adir plantilla: %s"],"Appearance":["Apariencia"],"Edit %s":["Editar %s"],"Captions":["Leyendas"],"Reset to defaults":["Restablecer a los valores por defecto"],"Description":["Descripci\u00f3n"],"Site Icon":["Icono del sitio"],"Author":["Autor"],"Name":["Nombre"],"Design":["Dise\u00f1o"],"Text":["Texto"],"Open Navigation":["Abrir navegaci\u00f3n"],"Pages":["P\u00e1ginas"],"Uncategorized":["Sin categor\u00eda"],"Open save panel":["Abrir el panel para guardar"],"Patterns":["Patrones"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Menu":["Men\u00fa"],"User":["Usuario"],"Add template":["A\u00f1adir plantilla"],"Empty template":["Plantilla vac\u00eda"],"Theme":["Tema"],"Buttons":["Botones"],"Get started":["Primeros pasos"],"Welcome Guide":["Recorrido de bienvenida"],"All template parts":["Todas las partes de plantilla"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"All templates":["Todas las plantillas"],"Template":["Plantilla"],"Gradient":["Degradado"],"Templates":["Plantillas"],"Color":["Color"],"Custom":["Personalizado"],"Draft":["Borrador"],"Move right":["Mover a la derecha"],"Move left":["Mover a la izquierda"],"Links":["Enlaces"],"Back":["Volver"],"Default":["Por defecto"],"Search":["Buscar"],"Styles":["Estilos"],"Options":["Opciones"],"(opens in a new tab)":["(abre en una nueva pesta\u00f1a)"],"Date":["Fecha"],"Title":["T\u00edtulo"],"Create":["Crear"],"Save your changes.":["Guarda tus cambios."],"Learn more":["Aprende m\u00e1s"],"Next page":["P\u00e1gina siguiente"],"Advanced":["Avanzado"],"Scheduled":["Programada"],"Custom Size":["Tama\u00f1o personalizado"],"Headings":["Encabezados"],"Private":["Privada"],"Saving":["Guardando"],"Published":["Publicada"],"Update":["Actualizar"],"Status":["Estado"],"Order":["Orden"],"%d result found.":["%d resultado encontrado.","%d resultados encontrados."],"Saved":["Guardado"],"Blocks":["Bloques"],"Copy Error":["Copiar error"],"The editor has encountered an unexpected error.":["El editor ha encontrado un error inesperado."],"Undo":["Deshacer"],"Blocks styles":["Estilos de bloques"],"Duplicate":["Duplicar"],"Move down":["Bajar"],"Move up":["Subir"],"Remove":["Quitar"],"Featured Image":["Imagen destacada"],"Reset":["Restablecer"],"(no title)":["(sin t\u00edtulo)"],"Close":["Cerrar"],"Category":["Categor\u00eda"],"Table":["Tabla"],"List":["Lista"],"Size":["Tama\u00f1o"],"Preview":["Vista previa"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"More":["M\u00e1s"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Apply":["Aplicar"],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Upload":["Subir"],"Save":["Guardar"],"Revisions":["Revisiones"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-site\/index.js"}}